全盛時期既Wade係點？

2014先開始睇波 未見識到佢巔峰

Wade>kobe

哨子跟身

no look shoot輕鬆入

mvp級數但未贏到mvp既球星

係咪因爲有Lbj係到

⚡️⚡️⚡️

咪又係咁上下，overrate

一個佢,一個kobe,都係好overrated
MJ之後好多人都高估咗呢兩個所謂好勁既SG
反而Harden效率高過佢地好多

公認all time 3rd SG

仆街一個 06黑哨不在話下 仲要少鳩dirk發燒

掉鞋踢人打爆鼻

咪玩啦....

艾榮 都贏佢幾條街....

哈登D 動作打法真係唔靚！

唔好話神化舊人
唔講 Kobe

凈係二線 卡達 T-Mac 艾榮 都仲贏緊佢

我敢講 Wade 全盛期 一定快放 哈登

梗係閃電肘

Wade d first step move

史上第三SG
但我都覺得佢有少少overrated

我都係2014先開始睇波
見識到curry巔峰就夠啦
依條友巔峰咪又係比curry 三分射低

Euro step 入樽 仲要讓左半月板

d變速超勁

攻守頂級
全盛時冇人守到
Blk shot sg no.1
全能
夠clutch
Carry heat 第一冠
老左轉打法又成功
正選後備都打到
點樣overrated ?

T Mac carter都叫二線

ai > wade

比占累到冇咗fmvp

得分王果2年應該> kobe, 大致Mj>Kobe >Wade

講防守已經 > ai tmac blk 搶板補防

08打後至10話過就過 大把1鏟五再強行入樽highlight

對住類似irving curry呢類pg 就打low post 屈大隻博mismatch

講進攻效率 生涯fg48% 講緊得分王果年都49.1%睇下ai 卡特d命中先啦

Wade prime 係08-12 依幾年先睇波就咪撚扮識啦

依家nba掂下又吹 一場廿個罰球既影帝player又拎出黎吹奉

要不是入NBA前無左塊半月板的話
佢成就肯定唔止咁少

好勁單打無敵 不過唔識射3分
一收縮就守到佢 但隊波有人識射3分就傳出去

變速快
但D.wade最吸引我 係佢個種極限防守
對手以為fake曬佢 準備起手的時候 佢會唔知點樣跳過去 岩岩好hi走個波

唔獨食唔洗球權已經好難有
仲要名人堂級

prime竟然冇06年
如果淨論果一年既wade 絕對高於kobe

好難講冇3分 扣左分 唔獨食又加分

如果佢要球權多起手，生涯總得分一定唔止咁少，06年值得拎mvp，pp仲話自己生涯會好過wade，pp 真心二線冇乜地位，你睇下wade 同pp 退休聯盟嘅反應就知，全世界都超級respect dwade，甚至有d 搶埋dirk 風頭。

一個左腳無左半月板既球員可以打成咁真係好痴線

06年Kobe場均35分

06個final個個都話佢一鏟就有雞,個個時未睇波

韋迪三分咁撚廢 咁少起手 命中實高過普通SH啦

Cls ga, ching ng sick ball wor

Kobe>Wade 應該無咩好爭論呀

講緊06-10其實真係平分秋色
06 wade fmvp ，kobe 得分王
09 wade得分王 ，kobe fmvp

呢幾年唔一定kobe>wade

勁在on ball off ball可以收放自如
有邊個外線all star可以做到

5>3

playoff係bos三巨頭防守下
平均每場入到33分

同pp差唔多

Kobe > wade 其實好咩好討論

兩條都係矛閪
Btw 鍾意wade多過Kobe
Kobe個種低效率真係傻鳩個人主義先會鍾意

係分波打已經冇得比

同Kobe對位比Kobe守到一棟都冇

Kobe Season MVP 你食左 ？

係 分波分到做占士跟尾狗已經無得比

韋迪防守真係好勁

唔講咁多 讓左半隻腳加sg block shot王
highlight 黎講真係同LBJ 個全場拆你屋夠J十年

生捱做得最錯係信錯契弟FOJ
讓左隊熱火讓埋fmvp
見隊波冇得玩就當condom 用完就棄返騎士
仲要搞到wade 冇左份肥約,要去公牛做一年人球
之後先可以返熱火退休

講緊分開幾年表現睇 就話5>3
你咁講bill russell 任何時期都> ALL 啦

06年極限罰球，game 5 game 6每場射廿幾球罰球

一個字 好撚勁

利申 鐘意左Dwade 11年

Wade係好撚勁
但係點解係要搵kobe比
Wade係差少少wor

好似08定09年勁到仆街，差唔多場場有block,又偷波絕殺上籃，又騎射三分絕殺，數據雖然冇wb呢類刷到咁大，但係每日放學返屋企睇highlight都超震撼

Kobe 要出到獨食+無限鳩射呢兩招先可以同wade 爭長短

D Wade 喺Field goal missed 黎講係差少少

你玩數據結果論就比埋ring mvp fmvp nba first team
Defensive first team 次數

我意思咪就係唔係佢有咁多開火權佢會有呢啲嘢咩

癈撚話
咪叫唔係有咁多？
依家事實就係話俾你聽wade點鬥點比都唔及kobe
搵多兩三樣數據wade勁過kobe我地再討論啦下
防守一隊又關食事嘅

你冷靜啲先 我都係講事實姐，唔好嬲豬

我都係講事實
事實就係kobe>wade
比都無撚得比

死忠係特別無腦 郁下就屌哂鬼

連fans 都同偶像同一type 人

講人格
咩point都無咩數據都無呀？

我咪post 左field goal missed 講佢刷數據
你唔正面回答只係

2006 年有場FLU GAME

原來刷數據同ring mvp fmvp nba first team defensive first team 有關係

Wade 06 finals唔撚爆你主子？你主子finals game7 24中6
勁到

開性愛派對

其實唔明點解係都要比個高低
真球迷就會尊重場上打波個啲友仔 係咁攻擊Kobe/wade有乜比唔過對方有q用
連當事人都係互相尊重啦 唔明佢地啲粉點解要互相攻擊

利申：兩個都鐘意 但已經冇得再睇佢地打波

wade>kobe
又有野笑

冇FOJ，可能得番一冠咋。後面熱火管理層衰，唔可以瀨FOJ喔。

攻防都超勁既Superstar , 睇SG歷史排名得MJ同KOBE高過佢就知

2011年Finals算係巔峰末期,如果熱水贏肯定係佢FMVP
但可惜某個內鬼King寧願唔要自己做唔到FMVP既戒指

Harden都叫高效率？

其實wade呢個禮拜先講返呢件事
佢就係話2011年 lbj唔敢搶佢風頭 所以先打到姐手姐腳
個6場比賽無論做咩事都要望下wade先敢去
lbj個一年既心思根本唔係比賽上
所以2012年開始 佢先決定忍痛讓出大佬個位 叫lbj唔好諗咁多野

3-4線

黑哨拎第一冠
茅，整傷kobe rondo
成日批爭
冇品，扮鳩dirk咳
不過實力應該有top5 sg

反kobe都係咁話
Kobe一定係top2 sg

後面2個冠軍證明佢無讓錯
Ray Allen射果球名垂千古既三分之前就係詹士追左5分 , 打塞個Series又係上曬身

係低賤Wade就有咁低賤既球迷

第一冠carry返嚟笑死 金身護體 黑哨carry就有

唔撚明點解lbj 要望 簽你番黎 常規賽 季後賽打公牛咪又係一齊carry 反勝

屌你擺明到總決賽 自己淆撚曬底 累到wade冇左final MVP 我屌

黑哨 ？ 金身？
Sorry 咁唔該扣返kobe mj harden kd 既得分王 ， 冠軍，mvp fmvp 既獎同成就

扮咳好勁

扣你老母，黑哨個年公認架啦

公你老母咩 上面班友全撚部有特別招待呀唔撚係黑？
仲有呀前幾年湧士極大量no call illegal screen
完全咁得益哂哂落佢既三分體系 咁係咪又要扣佢d冠？ 好撚黑呀

速度快 靈活 剷籃勁
中距離ok 3分一般
防守夠拼搏 有彈跳力
block shot timing好
衰在偏矮 sg黎講
老咗突破力弱咗
又難似kd/melo 就咁in face抽起射
低位亦只能單打對面pg位

佢都叫外線咩？無3分架喎

明明就 foj 重要關頭手緊

點衰法？比大合同佢都衰？

Wade 絕對係top 5 sg of all time future hof
但係唔好再話同kobe不相伯仲啦大佬

少Kobe 成萬分都夠膽出聲

唔好咁啦
已經俾kobe數據全面屌打
放過佢地啦

講二線一定係印象停留係佢地傷咗之後三章幾嘅時候

係